打飛機就含撚射得快D

打飛機
含撚

互含最快